有冇人覺得哈利波特最後場大戰都幾唔合理

全世界起碼有幾千萬個巫師，佛地魔威脅住全世界，但到最後竟然一個支援都無，一個得幾千人嘅大戰，仲要班學生做炮灰

邊到有幾千萬個巫師

唔明嗰陣史傳奇同古一去咗邊

唔知美國魔法議會去左邊就真

應該幾百萬，一個國家應該有1-2萬，特別係歐洲地區應該更多

國際巫師聯合會又去咗邊

不過可能對比緊聯合國 咁廢都合理

有咩問題 得男主角有能力打敗大魔王 其他人都是廢物

從此過著幸福快樂的生活

中共夠威脅全香港有幾多人出黎打

點解歐洲多d巫師

最奇怪係D巨人﹑山怪類都加入佛地魔，明明佛地魔果邊大多都係RACIST。

鍵盤戰士

全世界都知哈利才是大佬
基本上係佛地魔挑戰哈利

兒童讀物你想有幾複雜

巫師歐洲點都唔會多D,不過發展得勁D掛

你用理性去分析既話大把野唔 make sense la

咪好似香港班

咪好似香港d師奶藍絲咁囉

唔好唔記得當時霍格華茲係封左唔俾入
得一個出入口
加上佛地魔操控魔法部
資訊又冇我地上網咁流通
根本啲人連有人反抗緊都唔知

即刻明晒

冇睇小說先會覺得唔合理